<html>
<head>
<title>dummy title</title>
</head>
<body bgcolor="white">
<a name="1">[1]</a> <a href="#1" id=1><html></a>
<a name="2">[2]</a> <a href="#2" id=2><head></a>
<a name="3">[3]</a> <a href="#3" id=3><title>dummy title</title></a>
<a name="4">[4]</a> <a href="#4" id=4></head></a>
<a name="5">[5]</a> <a href="#5" id=5><body bgcolor="white"></a>
<a name="6">[6]</a> <a href="#6" id=6><a name="1">[1]</a> <a href="#1" id=1><html></a></a>
<a name="7">[7]</a> <a href="#7" id=7><a name="2">[2]</a> <a href="#2" id=2><head></a></a>
<a name="8">[8]</a> <a href="#8" id=8><a name="3">[3]</a> <a href="#3" id=3><title>dummy title</title></a></a>
<a name="9">[9]</a> <a href="#9" id=9><a name="4">[4]</a> <a href="#4" id=4></head></a></a>
<a name="10">[10]</a> <a href="#10" id=10><a name="5">[5]</a> <a href="#5" id=5><body bgcolor="white"></a></a>
<a name="11">[11]</a> <a href="#11" id=11><a name="6">[6]</a> <a href="#6" id=6><a name="1">[1]</a> <a href="#1" id=1>O legista, que é chefe do Departamento de Medicina Legal da Universidade de Campinas, conversou durante toda a tarde com os peritos e os policiais que acompanham o caso, para recolher as informações sobre as circunstâncias do assassinato. Reconstituição - A preocupação de Palhares, designado pelo ministro da Justiça, Nelson Jobim, para atuar no caso, será eliminar as dúvidas que existem sobre as mortes de PC Farias e Susana. O perito oficial Wanderley Leal Chagas, presidente da Associação Brasileira de Criminalística e integrante da equipe afirmou que o procedimento seguido pelo grupo é chegar ao local do crime tendo na cabeça a tese de homicídio. "Para quem está iniciando um trabalho nada melhor do que conhecer o original. A volta ao local do crime ajuda a dar uma visão tridimensional do ambiente, que é fundamental para a interpretação dos fatos", afirmou Palhares, lembrando, na presença das autoridades alagoanas, que sua equipe fará o que for necessário. O secretário de Segurança de Alagoas, José Amaral, que recepcionou Palhares no aeroporto, assegurou que ele "é um homem fino" e chega a Maceió com "crédito ilimitado". Um séquito de autoridades, escoltado por agentes da Polícia Federal e uma equipe de operações especiais da Polícia Civil de Maceió - integrada por um comando vestido com roupas pretas, parecidas com a dos ninjas, e homens armados de metralhadoras e fuzis - acompanhou o comboio pelos 25 quilômetros do aeroporto até o Hotel Ponta Verde, na Praia de Pajuçara.</a></a></a>
<a name="12">[12]</a> <a href="#12" id=12><a name="7">[7]</a> <a href="#7" id=7></body></a></a>
<a name="13">[13]</a> <a href="#13" id=13><a name="8">[8]</a> <a href="#8" id=8></html></a></a>
<a name="14">[14]</a> <a href="#14" id=14></body></a>
<a name="15">[15]</a> <a href="#15" id=15></html></a>
</body>
</html>